起到個仆街斬人藍衫 就可以向國際講只要藍絲斬人不犯法

我屌你老母啦死黑狗

全部老婆3P 老母百病纏身

818之後靜晒

自己唔make noise 人地點同你嘈 和理非行完就係咁 又唔升級

推